［蝴蝶效應］進攻功能組別成功，白兵會一鋪清袋，失敗，上神台

就連白兵未來可唔可以發大財都可以由你地決定

咁進攻區議會成功咗
白兵已經一鋪清袋咗

你個logic...

差好遠啵

比山埃一次，大家都會選擇體諒果條友
但比山埃n次，大家都會選擇唔再信果條友，當佢係巴西預言家，得啖笑
好似燒山同陳雲咁，有幾多人已經當佢2個係巴西預言家呀，心照啦

你地有讀過數學, 有學過概率架
一條個底好似白紙咁白既新一代分析師
每比一次山埃就係張白紙畫一筆
如果個分析師係會就每一單事件都分析既話, 日子耐左, 張白紙就肯撚定會花鳩晒

其實我已經提過白兵, 千奇唔好突登拍條片講國情,講國內局勢, 與其獻醜, 不如藏拙
因為99.9%香港時事評論員及陰毛背後專家既分析一涉及到國情/國內局勢, 就集體放流料比山埃
明明有d野就好撚簡單, 你班濕鳩軍師就簡單複雜化

放心
總之真相我會係你地成功爭取到雙普選之後一五一十爆撚晒出黎
絕不走數, 絕不收費, 絕不呃飯食, 完全冇捉鬼或屈鬼成份
冇雙普選你地就繼續吸食住d山埃先啦下

失敗都唔會想上台
佢出到條橋行得通又識說服人先會上到
下下睇死人就上到神台既 年中好多廢中廢老都上到

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

$200聽講座啦!!

白兵：送哂所有議席比建制派，美國就會光復香港

支持白兵

推

佢話777 係美帝走狗

用心制作，請用5 分鐘了解功能組別登記